有無人唔傷心 有無人好想訓(13)

lm

樣好 大波就話無腳唔介意姐...
身邊好多男仔戀腳
矮妹真係蝕底啲 有幾可有長腿...

對此感到：矮
利申矮妹

感到悲哀

有位矮妹絲打

瞓啦柒頭

唉

瞓先各位唔好改個怪名 遺棄我呀

every minute gets easier the more you talk to me
you rationalise my darkest thoughts, yeah, you set them free

表示好想訓 但有好多野未做

貓貓

今晚個個都訓
咁我都砌陣模型先

帶著遺憾去睡吧！

你都一齊去訓啦

came to you with a broken faith
gave me more than a hand to hold
caught before I hit the ground
tell me I'm safe, you've got me now

隔離post未爆

差唔多爆啦

無人理

搵左個中學同學同我去旅行

中學鐘意左佢好耐

食得

好聽

食不得

這些機會

被偷走的五年

好想自閉 但係驚佢返屋企搵唔到我

生不如死

多謝大家陪我

唔洗教啦

謊言巴打唔見左既

唔好哂命啦

情緒病個五年，完全係浪費，而且好痛苦

唔係曬，唔開心

點唔開心法

今晚靜靜地幾好

講唔出
個電話差陣電之後就去自閉鳩行

靜你老母 我潛左去掟咁耐鏢都得兩頁

搞咩咁累

唉，有男朋友搵你都唔開心，我都想我女朋友搵我，我今日真係完全無搵過佢，驚佢又已讀不回我

佢出左去

唉 唔記得依家夜晚飲左杯齋啡

我都飲左奶茶

整多支煙先

好眼訓，不過又唔想訓

聽朝又要晨早出旺角買禮物

我落左半杯粉，點算
突然間太多咖啡因
仆街仲要食左藥頭暈

隻藥唔溝得咖啡因

咁你都係早d訓吧

應該冇事嘅我淨係食左半粒

有陽光、多人嘅時候就唔想出門口
過多陣出最好

焦慮症唔飲得咖啡因野

飲左個人好似冷靜啲

在我而言

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多
只有頑強 明日路縱會更徬徨
疲倦慣了再沒感覺 別在可惜計較什麼

差人查牌

訓哂啦喎

冇追幾個post 仲講緊矮既問題

冇呀

成班又話通頂

垃圾

飲完酒歎埋個早茶就靜哂

仲未沖涼

咪就係

訓先 陪佢訓

破處

睇比例
我矮但啲人話我腳靚

搵我乜事

都係差dd

係比例重要過實際長度

Btw 我唔係腳膠，唔明點解咁多人鍾意腳

我點知
不過腳線條又真係幾靚架

點解柒頭你仲未訓

Um.. 長同幼就ok

撚緊龜

阻唔阻住你？

烏大龜 識唔識佢，好出名

屌仲想串你又叫雞

知你唔撚識架啦
而家d連登友都唔知邊度黎
高登野全部唔識

我識

唔係話你
好多人潮文都唔撚識
勁多真心膠

我想訓但訓唔返

我32
Ex42
新個男人39

唉唔好話我啦 大家 我知唔啱㗎喇

我都係 俾我老母個鬧鐘嘈醒咗

嬲到

原本十點要起身 而家醒咗
食咗粒藥都冇睡意
一陣點捱十幾個鐘
仲要話唔滿意搬走

醒左

早晨

無人嘅

我條女又唔知做乜，又開始玩唔應機

未醒？

醒左啦

佢部鬼機，收到我信息都唔睇下，雙灰剔

fb on左 都唔應我，佢6點先off fb

唔知係咪睇網台睇到訓著左，定唔知點喇

我又死返黎啦

我有時都會唔記得咗覆鍾意嘅人

咁又點姐

佢部鬼機而家熄埋last seen

啱啱熄？
咁你直接問做咩無咗last seen啦

好撚sad阿屌

都唔知點問好

一起身就sad

就係咁問囉

琴晚臨訓已經係咁

咩事

做咩啊

問左，單灰，應該熄哂機

琴晚咪講佐 有人約佢 佢問我點

咪話唔準去囉

我無追post
男仔約？

我無資格講呢d

係 仲要約d係情侶去既地方

時鍾酒店？

咁佢要考慮就應該無啦

一大早熄機

佢問得你 姐係證明你有一定嘅地位啦 如果唔係唔問你都得

屌

佢fb就最後上線時間，1小時前

佢又問佐我好多關於拍拖既野 即係點

呢啲我唔會問我最close嘅女仔fd
一定係問男仔fd

我返黎啦

即係當你係fd

唔好喊啦

咁奇怪嘅
外國架？

如果係早d話我知 拎我去打靶 唔想係度糾纏

可能上左1陣，又無電熄左機瓜

知己

佢fb琴晚開到6點 無停過，whatsapp主機去到11點幾就停左

點解你會知佢on咗幾耐？

早啲放底啦

fb message ,同whatsapp主機有last seen

同佢傾咗計之後變咗早睡早起
日日九點自動醒

有上過唔代表一直上喎
可能係醒一醒覆咗陣又訓返

Hebe你終於返黎 幾個post唔見你

好似前兩個post有講下架，但太快，追唔切
好緊張，聽日就係喇

fb 同fb message同步，我琴晚望親都係上線中

今日瘋狂膚mask

咁緊張一個人last seen會癲

同埋狂搽暗瘡膏
好彩有兩粒無咗 細細粒啲石頭瘡最煩

今日食清淡啲呀

而家主機whatsapp直情睇唔到icon，係咪封鎖左我？

Block咗會icon status乜都無曬

今晚係屋企食
我驚會緊張到訓唔到

會勁殘

咁都好d

跌咗銀包都搵得返

無豐滿呀

好有氣勢

偏瘦架我
我都想豐滿

未係香港call過uber

豐滿但偏肥咪又

起身啦，但係訓黎頸

有邊個唔想又瘦又豐滿

要用力

用力做咩

扭返正常

痴線

修身衣收咗個肚腩但個胸仲突
著唔著好？

要見到先識判斷 係咪比例錯得好離譜

一上水又恰我矮

谷到超大，個比例真心錯

唉...明明放假都訓唔到

如果係超級離譜就考慮下唔好著
著啲唔顯肚嘅衫
聽日好似會凍 著大褸遮下就算

會斷

btw早晨

香港好難凍到著大褸，我今年最凍都係底衫加件風褸

今年都冇凍過
我件件衫都貼但係本身肥
所以都係比呀媽鬧

我瘦底，本身好鐘意著大褸
但係依家根本無機會著

好暴露呀
咩都見到呀
着件厚啲呀

矮妹痴痴地線
真係驚佢遲下扭斷佢男朋友條頸

最多啪兩聲架姐

唔好講啦，再講佢凶性大發

今年我著過一次喎
比較潺 成日著heattech

件䄛係去日本先有機會著

唔好比idea佢發現原來可以扭斷佢

我好溫柔

溫柔地扭斷

我係鐘意着heattech
成日heattech當衫着
加條勁巾就行出街

我仲著緊短袖

係屋企背心底褲

其實有時候好熱

着太多衫瞓教好唔舒服

買完但又無用咁

所以唔好買

我明見到靚嘅好想買

我一定要heat tech加冷衫

買買買

因為真係收到個肚腩，係個胸
好憎個胸咁大

架番個sports bra札住佢

你啱wor 爭啲唔記得咗我係有sport bra
唔該曬

好想知個效果

今晚試咗再上嚟講下 出咗街

聽日係落畫前去睇多次「君の名は。」算

仲未落咩

應該上埋聽日
睇埋聽日第十二次就算

我未睇過

睇咗一次，但喊唔出

我都冇睇過
冇人約我我又冇乜興趣自己睇

誠哥上一套「言の葉の庭」我都係入戲院睇左一次
呢套我唔知做乜鬼會睇左十一次

我都係

自己入去睇最多
去日本又同巴打睇左次
返到香港又同絲打睇左次

thisav有

你啪嘅我就信得過

D畫質差到狗都唔屌

我無睇過唔知咩畫質

我知道你很難過 感情的付出 不是真心就會有結果
別問怎麼做 愛才能長久 這道理有一天你會懂

屌....講呢D

已經明白

Bluray電影

但係屋企無位砌speaker

愛若變成了刺 思念也成了痴

訓到12點好爽

老母搬屋丟左套舊嘅5.1
依家我都係用耳機算

開到13

幾驚你唔再返黎

唔會啦
仲未睇住你嫁出去

定位都差好遠

你今日點呀

咁要開到幾百個post

所以要執下佢，大波搞到個比例好怪

放低左啦
咁你個邊又發展成點？

放棄啦有排都未嫁得出

我有個朋友 好似係 G
真心難搞

尋晚同佢傾左好耐計

唔理佢 等佢自己搵我
反而咁樣輕鬆咗
但你唔係星期一見佢咩
唔去啦？

我身邊應該無

咁嘅樣都做到我服了

覆咗你啦？

好似進展好大咁喎你

如果真係做到呢個心態
呢個心態無得輸
但我學唔識

真係好難講
大前晚矮妹先話唔知點 仲1516
前晚 高佬就話我愛你

你果個機師都 on99
呢到是但一個巴打都唔會好似佢咁樣覆囉
就算係 a0 都唔會

我同你一樣
其實我未約實佢時間
如果佢唔搵返我即係代表佢都無心
我再行多步都無用

你問下啦
我地唔係約咗後日岀去咩

哈哈 係呀 唔知佢做乜9
忽冷忽熱

點解你知係高佬

E表示大到想死

係呀 同是天涯淪落人
佢有問我幾時得閒
諗住拖多幾日先覆佢

其實佢send完張相比我之後，完全唔同左態度
我諗我都要面對現實

屌 你自己講過

知咩事就放手啦

又要排隊

agger

你剩係揀高佬架之嘛

好大負擔

之前有人32f 黎問我買bra意見
都唔知係咪黎串我

係，好想縮胸
大波搞到啲比例好奇怪

其實E 都ok 啦
未到話去難搞既

如果你諗唔掂我可以幫下你手

建議你咪鳩理佢

不過你自己都好似放得好開咁

唔記得咗

成日比人視姦

如果有心約就講埋去邊做乜野啦
淨係問幾時得閒

問多一句囉

: 星期一幾點呀?

忽冷忽熱就擺明係flirt啦

頭先有位絲打叫我著sport bra，我諗應該會顯到細少少

唔望大波唔通望個零波既咩

你叫佢分啲俾你嘛

32點f

但講到好真心架喎

你地d野好亂

我唔知
聽到32f我已經無心機聽落去

其實戴 sport 會唔會好辛苦架?

32f係瘦大

我覺得幾舒服

其實唔會
幾舒服

你個高佬又有忽你咩?

我唔識分

其實我唔相信 32可以f得到
你話 D 我都信
E 都開始懷疑

唔是會cool到好實既咩

咁你日日戴啦頂

可能條友計日本size

矮妹真係好 on9

唔係今日既事

無呀最後幫佢唔到
30 32嗰啲這應該安守本份

胸型會唔靚，日日戴
因為無鋼圈

我尋日先入黎，已經習慣

所以佢唔搵返我，自己都要醒水

會
但係唔辛苦的

其實夜晚訓教到底戴定唔戴好啲 ?
兩邊既說法我都聽過

會墜
但依家勁多醫生叫唔好戴鋼圈
話健康啲

大波會戴

乜我有咩

係啊，所以間中戴下
唔戴鋼圈會墜得仲勁

見到個胸壓到變左形咁
睇到都覺得辛苦

你無所謂啦
你唔會墜

我又冇喎
不過要攬住野瞓唔係隻手會吊住好辛苦

講緊咩

唔戴係咪會八字波

係呀 無咩所謂
自己一個又得 多個人一齊分享開心都得
太執著 太認真 咁辛苦都唔知為乜

好衰

係香港真係痴線

唔是太多人可以好似你咁樣放開
但其實呢個先係正確既心態

叻女

都啱 至少有個大概都好

我會用欣賞既心態去望
賞花咁

我都係琴晚突然諗通左

試過秋天着uniqlo嘅背心架薄褸出街
行到熱咪拉開拉鍊囉
啲mll直頭企定定望

其實我無興趣玩遊戲
話哂啱啱先出返黎

望係ok嘅
但係唔好咸濕望得唔得

Ex 唔著bra訓
真係有8字波
但唔知關唔關bra事

係得架 不過長期戴會好唔舒服

有人係鍾意iPad架

時間尚早
結婚話你知

唔望
搭車慣性塞住耳合埋眼訓覺

但無理由約完 又唔想出架喎
係咪諗多咗咋

我搭車成日昅女

做乜鳩

我真係唔介意人望
但係有時啲人真係望到我覺得唔舒服

慣咗唔戴 舒服

所以都係間中戴下算

其實唔好眼定定望超過2秒就好好多
扮下野都望下第二度呀

唔怪得你 27年第一次鍾意人

你唔可以怪我成日話你岩岩坐完出黎

經歷多咗先係咁
以前都係要生要死

又係成班女

屌 同佢傾傾下計一齊訓著真係好正

我都建議我女友唔好戴

戴咩

我以前都係咁
經歷過跌過痛過就會識控制自己

係自由既空氣

總之唔戴啦

叻仔

都唔會兩日唔搵返我啦

咁架咩

係囉
啲呀叔全部好似餓鬼咁

果陣我仲係19，20歲
若有若無既初戀 之後就即刻遇到仆街

仆街，連你都學埋矮妹一齊恥笑我A0

唔好唔開心啦

係喎個27歲a0係咪你？

咦 見到退休絲

遇到仆街就會覺得以前好幸福
之後既就會好感恩

話完全放低就假嘅
都放低左一大半，其他留返用時間去沖淡

Hi baby

俾人叫baby我會怕醜

邊個恰a0

屌 事撚但啦我撐你喎

呢個post你係第一個恰我

遍到個仆街經歷完之後
直頭成個人生都好幸福好感恩

時間其實無咩用 最重要係心態
你個心態一直都係 一直都放唔哂
Change your thinking, change your life!
加油啦

其實根本無人恰佢

其實我都橕你

唔知點解依刻個人好positive

咪扮啦 係英國成日darling, cutie pie, sweetie

小狗

佢地叫到我好想死

要多謝曬你地

仲有見面就攬
返返黎香港 好唔慣
有時第一次見要諗下 同呢個人攬定握手好

嗚啊佢陪我一晚我就興奮晒 痴線
起身食啲野先

都無得唔放，佢個心已經唔係我到

我都攬你

係香港會好尷尬 D人好似未見過咁
好似做咗展品咁

有個鬼仔friend見到我就撲埋黎撞到人都企唔穩再勁大力攬 同佢唔係勁熟 又唔會約佢 次次都係人地廚房撞到佢 一開門就攬 嚇死我 但係佢係街見到我又唔會咁 咩事

攬太實真係好尷尬呢
有時攬啲人都係戴有色眼鏡望我

有無試過準備攬 但突然醒起佢係香港人停一停
或者條友伸隻手出黎？

絕對有
個下真係柒到冇朋友

有次實到拉到我成個人貼住佢 佢個friend係隔離都望住

慣咗係咁
我成日同講笑咁歧視白人 話佢地on9

我全部呀姨都係攬
其實唔想攬佢地

正 其實唔返香港都試到
我上次順手想攬個男仔friend 佢呆撚左

我通常都係輕輕咁攬
除非好撚熟先會攬實 仲會唔放
有d仲會錫臉
有時一邊臉 有時兩邊

朋友

由細到大都唔覺得有咩問題
係去到中學先知原來我係怪人

好想俾男朋友好似個鬼仔friend咁攬

唔鍾意咪同佢講囉 無乜野既
或者玩下野攞叉篤下佢 避下佢咁

或者出手握

我一瞓醒就推到13
唉 好唔開心

咪係

你班人痴線

佢真係表現得太close 明明次次都係無意中先會見到佢

得番班女

唔算快啦

agger,前晚3個post

一陣又講女人野

原本等咗成個星期諗住今日有得見男朋友
點知佢話都係收爐先見

痴撚線

Stalker?

得罪你咩

講男人野囉

做咩唔開心呀

琴晚大家都眼瞓

係咪又買bra

已經講緊

無仔

收工見唔得咩(

我琴晚好精神
不過飲酒唔得閑咋嘛

屌 咁你地係咩？

定係想買m山

唔係 我住hall
同佢flatmate好friend成日一齊食飯
所以會撞到佢

屌，我真係買過

佢今日可能ot就收7:30
聽日又有可能返工
今日收工見就見一見就走
我同佢係香港long d

唔知呀
不過通常都會有d異類

m山

我同男朋友都係 無論我係英國定香港都long d

咁可能驚收工攰 唔夠精神陪你啫

頂 打錯
係m巾

明就得啦

佢幾好人嘅其實 試過同佢係廚房netflix and chill 佢啲反應笑到我仆街

其實都係嘅 但有啲失望
要等新年見 但新年又唔知邊日可以見

我仲諗緊乜嘢叫m山

係香港我唔係
不過而家分開冷靜緊

利申long d左5年

見一見面食個飯都好呀
其實都唔會花好多時間姐
唔送你返去咪得

Netflix and chill

我成日打錯所以明
筆劃撚

估都估到啦

有幸嘅話我最多long d要六年
不過不了 我都係努力啲三年返香港

唔準笑
筆劃撚hi

而家iPhone個筆劃出字次次唔同位成日錯

係啊屌
我send野俾老豆打錯做老公

唉
慣左long d到而家佢番左黎又好唔慣

我係咁諗 佢唔係
佢呢幾日收工返到去都8點幾 食完飯就沖涼瞓
所以算啦 等新年

我成日真係變左直係
幾變左斷

筆劃撚x2

速成撚路過

會嫁咩

我唔識速成

我都諗緊
點解我做咗20年女都唔知咩係m山

唉 五年係要習慣下
之前一年多唔多返香港？

好多m嘅山

速成學極都唔識
都唔知點解自己可以咁撚蠢
利申九方撚

咁電腦打字點算

m山都成日send錯俾人

我反而唔識九方
本身係用開倉頡，之後懶就用速成
番唔到轉頭鳥

所以我唔用電腦打字
要交功課咪電腦打完send email畀自己 係電腦開返

我都唔識

ching教下我點打好喎

我發覺你真係幾時都係到

而家正是
以前long d有時差，會好珍惜傾計嘅時間，佢瞓嘅時候我又可以做自己野
又家係香港佢成日msg我我覺得好chur

失眠jj係咁

對唔住係我唔好

係咪女仔多數唔識

唔多 淨係暑假
所以覺得chur都冇問題

我冇所謂
但都係拆字碼姐

呢個笑咗出黎 :

求教倉頡

但其實只係唔習慣 而晤係唔愛？

好彩屋企人知，唔係就安心上路

我嗰個習慣左好夜訓所以佢基本上過梗英國時間 幾時都會搵

好多女仔都識

利申 唔識

佢返咩工
係香港返工真係會放工就想返屋企瞓

你尋晚唔係蒲完咩 仲有精神

倉頡我而家好撚慢，有時會錯添

我已經唔知

地盤 所以我明

飲酒姐，又唔係落club
我本身晚晚係屋企都飲架啦

屌你係咪it狗黎

你咁多日唔瞓會唔會死

我本身就唔想返得多嘅 不過依家我咩假都返
或者約同佢去下旅行
研究梗今日聖誕節佢飛過黎同我住返個月

平時email用英文

打速成啦

我有訓架 一日3個鐘
已經好多年都係咁

sor9ly lor

咪臭係

屌！今年！

我用打完copy and Paste

篤撚到d手指甩出黎

我6月都番左英國一個月，都冇乜野，到佢番左香港之後我就開始覺得煩
佢未有工番我要番學，佢好得閒成日txt我，但係我要上堂加嘛大佬

......ching ho ball

我都地盤
但有啲野其實可以做得好啲

可能我對自己要求高

廢青生活表示好hea

仲有12個月慢慢諗

唔知點回應 可能你嗰個太多口水

我都唔想嫁 鬼叫我蠢

搵a0巴打教你

榨乾佢

同埋係冇內容
淨係 我掛住你 跟住無限loop

佢一陣話你恰佢架

我恰你既姐

好提子

準備脫離呢個行業
唉 未準備好

咁可能佢真係好掛住你好想你陪佢

你精神分裂
成日話人恰你

我打算一世廢青

我無人養呀

佢呢d叫被害妄想

呢度應該有d有錢巴打

你女朋友呢

破處！

中醫

土地問題

u got it

做乜鳩姐你

你做地盤都搵唔少

開苞

如果我返香港都唔知點 又係土地問題

你有人養咩？

屌
又唔關你地事 咁開心做乜

帶佢去英國 得唔得呀

所以你叫我點
咁chur我法我好辛苦
我讀書又成日txt我
我冇覆又係咁打黎
我溫到一半點覆你呀屌

唉，想死，5年夾埋都唔知有冇100次

食緊軟飯，好似係

難啲 佢都讀梗書
不過十二月有機囉但係又唔想佢嘥機票錢

打定底 話要溫書 溫完再搵佢
咁樣佢又知你做緊乜 唔會亂諗

吓咁又好似真係幾少

平機票 一人一次囉

你都咁講呢

咁可以點？

有呀
都係係咁打黎

其實我成日返香港都得 但係英國先冇土地問題
好想全日痴住佢

無呢d少奶命

我話你啊

晚晚打飛機 唔係點
到最後都係自己搞掊

我幾時有講過有人恰我

咁痴身 得罪講句 有d自私
佢有無朋友 或者興趣？

有土地你條仆街仔仲唔五星期一百次咩

錯字自膠

用你張機票俾佢囉

算啦 我已經傷心得制癲咗

晚晚？ 你有冇俾佢知

一日3次想出血咩
間中試下就得

冇土地問題真係日日都得啊

就係冇乜交心朋友
打機囉

除咗打機乜都冇？

老豆買點開聲

梗係晚晚啦 佢一向都知

我ok

lunch食咩好

真係冇乜

唔係同你

姐係佢個世界得佢

好想佢打機嗰陣滋擾佢

除佢條褲含落去

係好sad
但係我都會攰
我都要有自己嘅時間同空間

打咁多得唔得其實

唔好咩？

後生仔表示ok

琴日你地先屌完我

佢世界得你咋喎
Ching搞搞佢

佢唔係拍緊拖咩

屌佢老母啦
女人都無咁煩

其他冇乜用 信我
仲要feel到佢就射果陣就停

話定你知 你以後會好大壓力
因為佢既開心來源就係你

大約 2個星期1次
ok 啦

屌你 我都未試過點知佢就射

想知點feel

好似3星期先一次

依位ching幾忍得

對唔閪住大佬

所以而家分開冷靜

聽講會有不知名既震動 我女女好似係咁講

1日3次頂唔住

不過試過連續 3日，每日2次
都係頂唔住

嗚啊

咁快就虧
雖則我果次搞到腳軟，連落街食飯都懶

咁咪要試好多次先get到
你唔會講俾佢知架咩

塞撚到呢

Agger

呢到咪apm

咁我會講
你本身都要試好多次先會識得點吹
唔係咁簡單前後，會痛

好似係

我個口唔大 好驚咬親佢

歐洲車

用嘴唇包住d牙，唔知你get唔get到

佢前晚都同我講呢啲話題
男仔係咪唔會覺得好尷尬

Get到 但好似好柒咁

唔好咬呀

熟既話咪ok 網上就是鳩但啦

我都唔覺得尷尬 可能身邊啲女女仲誇過我

同埋一定要多口水，唔係痛撚死佢

潛陣先
去拍拖

唔好話咬，d牙hi一野都痛撚死

你地一齊咗幾耐先搞？

唔明 點解會痛 friction?

我比條女掉低左係屋企

中醫巴打又係中意揸車靠右少少行

yes,要潤滑架ching
下面都會濕啦
個嘴又點可以唔濕

我排牙好細 好驚咬到佢

職業車手呢就有個習慣既

未搞啊 處
但係淫底

唔使驚，頭幾次一定會

我都想我條女係

搵番個啦

佢會唔會驚到以後唔敢俾我掂

咁其他都做齊？

打圈呢野即刻痺到仆街，但唔可以多

巴打你幫人吹開？

唔會 只會叫你練多d

突破盲腸

尋晚hi完佢 之後就吹足成晚水
不過唔知有冇男朋友 唔想做厹

Long d啊

sex cam...

你仲未whatsapp我

嗚啊
我會俾啲心機

不了

記住準備定個套
就射果陣可能會直接捉埋你上床

講起就好想痴住佢

哦屌，你講食撻下話

屌你痴撚左線

我淨係用手指都夠 師承加藤

屌咁你同我講黎做乜

玩返日本車囉

比你條仔學野
btw,利尖打圈男女都用得

頂 淨間佢訓醒打去嗲下佢先

ok

番去捽碟啦你

我又無食野了

(似返個男人啦半島)

屌 接受唔到sp

sp 人渣
邊度搵

依家啲人真係

女人係咁

我個肚腩都無左

屌你！！！！！！！！

打俾我ok？

有閪比你屌成世

半島 我好似好耐冇見過你

淨係嗲男朋友 佢把聲好撚正

屌 如果我條仔有過sp我會好不安

原來你先係最mk果個

我好肯學 成日係電話引佢

我係關二哥d朋友黎

好彩我冇

唔好頹咁耐啦

佢唔俾？
但係你地扑左先一齊架喎好似

有一次，唔代表有第二次
其實重點係土地問題姐
年尾可能會搬

Haha 食西 餅

互有攻守

互插

咁咪好

brett應該要拎假狗

可能咋

不了
你地小圈子啦

估唔到中醫巴打係M

高手
幾時幫我睇下
我都想耐d

自用啦

點解你地講緊呢啲

有男朋友仲洗用

唔知 邊個講起先架

咪岩你囉
成班都痴左線

又話long d

對唔住 好似係我

一年幾個月都係香港

我收皮先

滿滿的，白白的，流出來

你琴晚好似有唱淫歌

我唔放上網講
因為都唔想男朋友將我同佢搞啲嘢同fd大講

我都唔知邊個講先

你唔講 佢都會講

大家轉topic啦
講幾句上面嗰幾條友就現晒形

你班人到底有幾癲
沖家個涼岀嚟就四頁

無位泊車

星期六日揸車就預左

迷人下體我撩。。。
ok唔唱

男朋友平時勁正經 我引佢先會唔正經

到手喇咩

你引佢 開心死佢

我平時都好撚正經
但成班麻甩佬飲完酒就出事

未試過咁想引一個人

我本身就係咁

成年未打過黎波 一陣要比賽打足全場 好驚一陣死q左

佢正經到你唔信 不過都有可能嘅
反差感

帽事既

咁撚勇 小心心臟病

我試過等成個鐘都未入一部

飲咗酒都開始毛手毛腳啦

擺街算，唔係擺得太衰格都好少會食牛肉乾

以前嗰啲呀

我平時教補習果陣個樣都道貌岸然架

想就去做

做乜

又講以前？

咁又唔會 飲左酒反而唔想搞

講緊你地

叫定白車係pe館等

估到你條仆街

黑車啦

唔答佢呀嘛

唔關事 有人投訴就告架啦

你冇份既

我驚我到時又怕醜

今晚寫揮春先

叫呀媽搞埋手搞

同男人飲緊係啦
你同女人飲都係咁？

怕醜樣都可以引死人

就係有人擺得太衰格先出事

Sexting先囉

食咩好

尋晚有上左陣呀
基本上返工就無咩掂手機

雖然依家都返緊 lol

Sorry囉

佢話過鍾意我怕醜同發小朋友脾氣

都係咁
同女飲完酒反而會開正經mode講正經野

自己識做啦

退休姊 有經驗啦

歡迎歸來

調轉咗

少年你太年輕了 好多人報警投訴 明明阻唔到都報

外國大 你話無都驚啦

可以咁講
可能因為我習慣左飲酒諗野同睇書？

好想即刻見佢

go, just do it

咁你個腦習慣咗

我返工唔方便睇呢啲話題

點do
最快都四月

平時清醒果陣我就淨係打機陪女鳩hea

我依家仲未天光

機票

我搭車都照睇j圖

男朋友幾時先醒
好想嗲佢

我讀高中個陣 轉咗去公立學校
有個香港女仔個個weekend都phone sex
我打字就得

哪有錢

sheshe?

咁勁

D廢青太得閒

Metoo

唔理你地 搵佢傾計

好貴咩

好淫

英雄所見樂瞳

一咪埋眼個腦就停唔到

有咩所謂

佢打俾另一間學校既男仔
條仔係香港有女朋友
之後個女朋友唔知點發現

七八千

走啦，今晚寫揮春比你

嘩屌

哦

訓啦柒頭揮春

唔算貴丫

係孤獨終老 你想要訓啦柒頭？

我都想寫
晏啲試下先

真係唔算貴

我今晚先玩，就出門口

唔算貴

我邊撚度唔七八千出黎

唔駛

睇醫生啦屌

平咗咁多 以前要成萬

好心你咁大個人就番下part time啦

點解我得自己一個 公平咩

係囉 有無返part time

柒頭

收皮啦你

梗係整張唔老禮既野比矮妹

扭甩佢個頭啦

寫 快高長大？

你好撚on9

冇 好撚忙
以前做過ngo都冇乜錢收

得罪你？

龜頭？咁我認衰仔

屌 柒頭你做咩咁憎我

no,永遠童年

你讀咩科

Law

你寫張俾自己
扭甩龜頭

叻女

你個人d心情好唔穩定
Touch wood 無左個男朋友應該會痴線

我先唔會

柒頭憎我憎到開post喎

好撚煩依科野

咁你又讀

咁又未必

唔好老屈喎

讀讀下就會發現法律好On9

上個月啦喎

可以睇返你開啲post

情緒都係有d問題個隻

9點之後無應過我，無on過

唔好咁緊張

得罪左人？

我不嬲都有問題
冇睇醫生姐

係咪瞓返咋

我之前有post話返工嗰頭有靚仔
成日對望 最近又見返佢

屌，花心

屌你咪周圍溝仔

可能你，難得放假

返工既動力

食個早餐先

得一想二

搵d野做下先啦

難怪我唔鍾意番工

我對矮妹印象變差

就係咁

一定係

你哋真係好得閒

香港投訴文化 魚蛋論

幾時有好過？

Exact7ly

你食緊軟飯 唔好嘈

我不知幾乖 未岀過軌

屌 乖係本份黎架喎

有冇人知邊度有扣針買？
係街市搵緊

點解我遇唔到好女仔

咁岀街唔望人咩
我唔同其他男仔傾sex

講呢D

我本身乖又聽佢話

呀婆買衫既鋪咪有

我正式宣布！我唔會再搵佢！！！臭貨！！

我要投入大家既懷抱

除非佢搵我

學術交流咋

Brett仔你要正視你既問題
唔係我驚你做唔成律師

公平咩 呢個世界

岩喇

講笑啫唔好嬲 黎 做返好朋友

點解旺角街市無賣衫

對唔住囉

我有教私補架其實

不嬲唔公平

你同人傾sex咩

ssp
隨街都執到
有次我入嗰到啲鋪買三個
佢嫌我買太少廢事收我錢 送6個俾我

文具鋪？

成日對望係咪代表都好有機

我冇諗住一定要做律師
同埋日常我真係好撚正常
係對住你地先會咁
最差嗰一排(中二至五)過左之後我已經一年比一年好

屌 冇咁易嬲

住ssp表示有人情味

知啦 你講咗幾次

所以唔係真軟飯

街市/文具舖/整衫嗰啲舖頭

係就好啦 自己執生喇

come on

半軟飯？

今日決定徒步行去格離個town睇戲

正呀
我成日要落ssp買布 啲小販好人到

半生熟

你係咪中部？
費事問你邊間

雖然依家都幾差 但係仲係控制範圍之內
多謝柒頭

都唔係，純粹唔洗養佢，aa制

咁都幾好

都係你最好

ssp做街坊生意多 所以係咁

準備又要開14

呢啲係正常

大把女唔係咁諗

1001嗰個開post

我都想食下

Ssp邊條街？ 唔想搵好耐
今日由佐敦行去油麻地，依家行緊去太子，一陣仲要去深水埗，點解咁忙

之前去買布整嘢 啲姨姨教埋我點收針先最靚

我唔會開

唔知算唔算

我係咁諗sor
aa好正常或者一人請一餐

下次問我

一向唔記街名

其實我識啊 係個姨姨可能覺得我個樣懵 以為我唔識

出黎食飯唔請又比人話小家

好想睇戲可以痴住男朋友

叫春mode

東成嗰條街一定有 不過係批發

我同我男朋友又唔會喎
平嘅我畀 貴嘅邊個搶到單就邊個畀

通常aa

我同佢會講定先

呢個正

佢把聲真係好好j

沉？ 講起把聲，成日比人以為我好老

利申 靚聲加分

好過雞仔聲 睇下碧咸

駁唔到

爛聲

拆聲

覆完你唔見咗個回覆
東成條街
但好似多數批發

本身聽開metal同rock真係好撚鍾意沉聲
點知佢把聲好似電視台幫靚仔配音啲聲 抵抗力下降

碧咸真係

Love you

Same

今晚一齊錄音

傷心得制食少一日沙律
最多今晚跑多兩個圈

終極自爆？

我唱歌把聲好沉
俾人話似lady gaga

柒頭巴返嚟嗱

屌，錄音姐

我把聲畀人話好柔

唔好咁harsh啦
沙律寒涼 好似係
中醫解答

定唔知係語氣個d
上網識人約出黎話俾我嚇親

6676:o[url]網址[U[img]圖片網址[/img]/url])底線[s]刪除線[/s]6

7

嚟m係咪唔食得沙律？

我有好多把聲

？

我一大聲會走音

咁慘

問中醫巴打

召喚中醫巴

話說當年我係俾燦神圖吸引上高登
個陣笑撚到仆街

熱水煲可唔可以烚蛋？？

好耐冇見過燦神圖戰

技安聲

冇咁大鑊啩

認真問

我女人嚟

I wish I had an angel
I wish I had an angel
I wish I had an angel
I wish I had an angel

我把聲 比人話陰聲細氣

My boyfriend has an angel

仔又差啲

可以

唔係可能 係事實

呢首歌識呀可

係咪煲好多次先熟
平時用爐
今次懶得用

水滾後煮6-7分鐘 就糖心

凍水落 滾水後7 8分鐘就ok

Nightwidj?

我講得大聲就好似鬧人咁 細聲又話聽唔到 冇禮貌 串 返工比人屌過好多次

Nightwish 用錯kezboarf

屌
Keyboard

多謝上面兩位大廚

Yup

唔好諗咁多啦

矮妹話既

1001